留口罩都唔留俾記者 當記者唔係前線？

次次有確診患者送去隔離
都有記者守係醫院門口影
真係醫護之外最近武漢肺炎嘅人

平時出去影
個口罩中胡椒又要換
上次豬嘴又要換
口罩吸咗tg成陣味又要換

你哋排口罩果陣
記者仲要影你哋排
想買都無得買

結果話留口罩俾前線
但就唔包記者
當記者係condom係擋箭牌啊？

唔係咧 記者真係condom嘛

得啖笑

記者...公司應該有提供掛

醫護 醫院應該有提供掛

記者無地位啊 收皮啦